[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4037)

Sor

slow

屌你老母btw1:2

屌 咁撚慢

疤21

1:3 快

KANE

lucas條仆街做乜鳩

比勒

VAR緊

goal

goal!

炸

慢到

偉斯咸個龍想喊咁

-6

我疤正氣

呢場一撚定2:2

westham個龍門廢撚到

GOAL!!!!

收曬 巴 熱3球大！！！！

1:2

Ez cap禾疤

慢撚到
1-3 1-4 準備

巴！

未12囉 和你老母

毛巴抽得

6x1差比勒
2:1 派
10 1 300

快

巴終於 屌你老母買200蚊注唔中
買1000蚊注先中 屌你老母

lm

巴整多粒啦

我

Lm

我了

好

疤要咁先入！真係算一次見

摩佬勁到

永續華dee

又走寶

巴!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

即刻係垃圾桶執返件波衫返嚟

差你美欺

頂撚住個cup

到底比勒有冇機會贏

咁都走得到

摩佬新官上任係有啲料

祖記冇牙朗？

比勒快啲入啦屌

3 1大家開心啦

查爾頓 2-1 卡迪夫城

買巴真係贏極都唔夠睇醫生

比勒贏10 抽1 100

唔撚震走算呀 要穿盤呀

雷加ng9.2落到7.4

傷

屌 原來阿里同lucas係鬼

唔係OFF西咩其實

拳王值得有一球

拳球呢場勁到

雷根條友掂波

疤-6到

雷加 後衛自己撞到粒波

漢堡 2-1 特雷斯登

咁可以買祖了

1:3啦疤快手

比勒入波

冇牙朗

1:0個陣2.9幾客勝有冇入手

漢堡包多球可以嗎

串左祖記先見到冇牙朗
針定先

巴cup

100% win

比勒快入

fake

漢堡

無呀朗落飛落得仲勁
條友場場亂鳩咁射

有巴拿bb夠了

比勒垃圾

巴狗

比勒-2c dllm

炸左2球

Bella 入波未

正解

疤頂唔頂到？

上季祖有場冇丙朗 作客輸畀熱拿亞我到依家都記得

主ng落到6.1 咩事

上場一出佢就入波

漢堡同波琴真係撚狗神隊

今日D波大到...係唯一無角球

又靚仔

fast

德乙又9c 9c 13c，角大又慘

熱狗-2c quick la

緊張左2秒 宜定放鬆曬
因為jump曬

入親波都要睇var

追和果球都有睇

放棄吧啦

比勒走盤OK？

德乙角大3串1又要等下個禮拜

比勒入未啊屌

尼當同LLORIS遲下好番，熱應該再勁點

聽日得2場？

Legend 下一隊入球！
快

美斯企定係到等收工

美欺入波未

疤狗入多粒

please 比勒費爾德

By淫對家又派錢

比勒是咪要jump 了

原來比楽大船

比垃圾入未 成班手足等緊你

比仔。。。

2c arrrrr 熱狗

Daddy 派錢

我重注左

聽日咪下個禮拜

巴

辛特贏埋佢la

係

一開波頭廿分鐘個龍掂波仲多過前鋒嗌左準備跳船

祖狗有平手盤有冇咁著數

第一次中1001 就反及

諗起上年3:0 之後比人追和

比

螺絲goallllllll

屌你老母巴狗入波啊

熱刺幾勁 可惜冇替補深度唔夠 又要還錢
呢幾季都係食塵!

屌 咁都唔入

成億買完基沙文又唔用 又唔識用

巴入波啦

朗c100%

比勒等輸

呢場點同
摩佬首戰
準備充足，唔係一陣點串人？

Cup到算係咁喇

角 屌你老母

迪比利死撚左去啦

美斯

勁

摩佬有料

條友射波好似傳到對面龍咁
美斯自己射埋好過比佢啦

有盤走盤你好彩
本身我睇雷加贏盤

入左兩球都未輪到佢 垃撚圾

買左波蛋1-3 1-4

係bill gor有料

巴塞3.5b jumped

其實肥普仲喺度呢場都未必輸啦

比垃圾主場真係好撚廢

真

巴快啦

攻勢應該冇咁多

大佬彪今晚點睇

可能d 球員迫害佢

齊上齊落齊收錢

窮爸爸

我都咁諗

阿德半8全9死幾多人

上啦疤

急問
2x1左 熱刺同阿特蘭大盤 200蚊

熱刺1.8倍，阿特2倍
應該要點補先最著數

死晒

哇.... 隨時都有張圖咁猛料
洗唔洗...

客w

唔洗補，等收錢

巴拿bb上啦

半6全6？你老母

200蚊補東咩

Don't make me laugh

7c

走盤贏2.幾反cup
可惜贏唔到盤

熱狗想大炒

2串1 過一關就補
點解要2串1
一開始單頭唔好?

客w 補幾多好？
如果和波分分鐘倒輸

1-2 ft

漢堡最後一刻先贏做返一哥

祖一係輸 一係就賤種贏一粒讓和

仲var 緊

咪撚嚇尻我啦 過關單頭買咗6.5s 啊

你不如唔好買過關

你即場補la

已輸到驚

上年祖受讓咪照贏... 祖超

漢堡又VAR

祖FG 會唔會死人

Tot

驚就直頭唔好賭

...... 洗唔洗背到咁熟

九成入做一哥

熱又無角 jumped

熱似仲想入

勝利落後冇角呢個幾勁

2串1讓球盤200蚊要補飛
咁你不如買單頭啦

蛆10.5？

突發

薯條 比勒 3/3.5s gel

FG?

莫斯科 串 祖雲

第一關又斷

祖洗鬼留力咩 出左線

祖狗平手

有沒人派 可幫叫 口爆 奶屎眼

我啊特corner big

今日贏左d 留馬會Acc派你啦

36

Juv有平手買

Mom 祖 10.5？

終於等到我老4出既重心場 上呀

有d驚但今日全中

Mama 有冇水

上年有受讓添... 之後對面就拎Rc

Gun

係乜

你老尾 6比3

咪祖記11.5b

留acc啦lm有撚用咩

基爾臨尾都要整多粒 6:3完

Daddy叫下你隊波刷多3角啦

Juv 一下 10.5 得返 1.7

死熱狗瞓完地未 起身炒佢老母456啦

星期六15 珀斯光輝 對 FC悉尼 的「球員特別項目4」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。 比番個入波我

Mama 9.5入左熱狗小
有無機會有8.5夾下？

KANE硬食

我唔買，不過無c朗通常會刷角的

8角未

我10.5s
我都想8.5 夾一夾

睇左次live 有大盜打閘 = 送角
條on9 唔識清波

同路

要蛆了

1:3

馬會收9半托咩 仆街

13
西咸準備cup

阿仙奴 11.5 1.88 1.82 >>>>>> 1.82 1.88

射到 撞射

又有拜狗

派錢都冇人要 連登個個都上晒岸

大波咸準備追和?

唔識部署了

查爾頓 2-2 卡迪夫城

卡迪夫2-2

熱8.5b?

度左條5串6 開到全格今晚唔賭+ 10 2 100

LM

40121236

11111111111111111

有無水 豬到仆街

無得等足水了 針

遲左 想等佢足水

買唔切呀特平手

7.5s仲未爆

222222222222222222

熱狗一角都唔比我

洗。。。唔洗。。。。咁。。。。快。。。。

阿記角大船?

屌奶星

巴拿bb上啊

咁係咩呢 講ok?

me

上次開唔到 走左一堆人啦

入咗10$

快撚啲刷！

查仔

有撚

即係邊個球員

上一次打李城 打打下連半場都過唔到

我超半大

阿特個龍唔撚要命咁

客隊不意外

不過無買

角球大細 星期六 21
韋斯咸(主) 對 熱刺(客)
角球大細
大[8.5]@2.17

半8全9 半6全7 屌

9 10 11 刷呀！！！！！！

juv2222222

多拜呢d深盤唔開胃

熱刺正常 阿德真係估唔到

角大今日未中過，不買了，比寶高買

英超 睇唔啱 唉
想追李城盤

大開得個幾場 澳職又閪晒

岩先5.5中左

3x1 gel

超多大波, 好癲

8角都冇 點玩

祖條中場廢到

慘

走左2場 但都叫有錢收

查仔似被cup

8.5有無夾

2 more c plz

爽？

蛆阿有冇機會等到9.5 10.5b

阿狗 猁 拖肥都深盤

西瓜恩

只係補返賽前個10.5

Mama 仲追唔追拜狗角細

有，8.5 2.27

利華 阿記角大

自從琴晚利雲之後角大未中過

跟了 8.5 2.6

10.5 2.25 1.57 點追？

33333333333333

拜炒咗高華無對家扶手棍

阿仙奴如果 1.82 尾就要買了，不過11.5

9.5？

彩蛇 11.5b 數角?

yes

角大好弱智

足球料分享區

阿仙奴擺一對後生RB LB 推前打RM LM, 應該靠依2件快推再出波
角大OKAY

屌你，施素高出左2分鐘就傷左

無買13.5咩

半7全9 fuck

kybb 點睇利華

識波

熱狗幾多c

足水就得

7

贏2粒都比人追到咁 都on99 比人反cup唔出奇

阿狗11.5

11c max guess

88888 終於收 屌你老母

終於8c

365 個14.5仲要熱過馬會

贏唔到不如輸埋佢啦 都無分別

8c 等咁9耐

西咸23

李城1.73

2:3 tot

蛆搞咩？

西咸2:3

Tot 9c ft ok?

屌 全格都冇埋

屌 唔特12m

熱狗含撚啦 輸撚埋佢啦 半格唔撚要睇你輸好過

9 10 11

10

祖對家12m

咁樣嘔半格出黎

VAR

阿特

再比我中埋角啦

嚇死，炸

Missed!

究竟祖記幾多角？

12m有冇咁難

祖有平手買知咩事了

嘩屌。。。。。

missed

補6分

屌熱狗想嚇死人咩

笑撚死 咁都Miss

10.5s驚東咩

miss

ON9 12M
射咁高托咩

12m 中眉

Tot 3:1？

叫熱拍大巴好撚平安鐘

Daddy第一場就整個半6全8我歎

on9高美斯做咩唔射

有無人買juv 2.5？

咩事？

應該9c ft

12m真係好難入

Mama有冇精選角細買 真係唔想再買大 連針幾口角大

on9到

佢165 但好勁

祖記真係有狗屎運

姐係會有12m，但原來主隊買左Juv

9c

原來係你

拜狗大波點睇？

依家啲十二碼咁撚難入

8.5 gel

咪係

朗c100%goalllll

屌 永遠買果隊都miss12 對家就100%入..

無比比點刷角

真係一額汗。。。

祖記盤路似悉尼

想4

9c goalll

熱刺整多1角

逼害大波

莫巴咁耐先出黎既

悉尼就咁易

熱剌後防真係廢

比勒3/3.5s
tot 8.5 大 + 10.5s +4.5s
一樣都無？

出咗 mama都有跟

中會出現la

我唔中

我了輸撚晒

條黑鬼弱智

10c

你唔係 Sydney zenit barca?

無跟mama角細

23

2:3

冇

西咸勁到

屌你熱狗

10c 頂住

....咁樣絕殺我細波…

10c 爽收！！！！！

係都要無半格

8.5 9.5 gel
叫咁耐先有角弱智

Wa diu 2:3 冇左半格

施捷施尼咁都撲到

無買盤

70分鐘開始西咸屌到

屌你老母熱狗

哩隊熱刺，贏緊3粒都唔穩陣

笑4 嘔返半格出黎

屌

咁都有10c

嘔返半格

完未呀屌你 補咁撚耐

讓求主客和？

4.5s 又中

和撚埋佢 炒摩佬啦含撚狗

係，做乜？

跟齊 thx mama

我dllm

咁樣連3 隻 有運

戒賭先 下星期再見

補到入，係未低能架…

miss左7.5搞到要買8.5

咁都嘔番半格出黎on9

換褲先

好難買

11c

屌咁樣嘔一半出黎

祖記護空門

祖護空門

咁都11角？

今晚睇中邊場先

熱狗

祖被禁屌

屌你老母諗住可以大炒同我最後先入一粒屌你老母

德甲 04

屌奶星買左呀特fg

差D輸~

Jeep 受傷

熱狗 我屌你老母 廢撚到

我睇10-11c，叫到完場先有

屌你老母咁都嘔半格 含家產

極限好似成4倍幾

摩狗戰術係咁 領唔領先都係守

祖10.5s

4.5s 慘死

熱完場幾c?

啊特miss左12 入返球補數啦

11角完？

雲達出面回到咁..

藍斯

Ky有冇水

屌你老母，熱刺都係垃圾後防
摩佬返歸啦，今場好彩先贏到

仲有人04?

次次見力架射12碼就驚....

D熱9 班垃圾後防 含撚啦

贏到3球都要嘔返一半so9sad

4.5s慘死

上盤

書包今日陪你賭之投票前夕：

普埃布拉盤
即場普埃布拉9.5角大
即場普埃布拉12.5角細
迪祖亞拿盤
迪祖亞拿2.5/3大
神戶勝利船盤
大阪飛腳盤
大阪飛腳2.5大
威靈頓鳳凰2.5大
即場阿德萊德聯FG
即場阿德萊德聯13.5角細
柏斯光輝盤
柏斯光輝10.5角大
雲達不萊梅盤

果下想買，但無博到

唸住坐定粒6 唔撚補飛 仆佢個街

還我肥普

9.5s 都一樣 一齊死

屌 垃圾熱狗

祖記咁多人塊面出紅疹

初盤10.5，你買低一格仲要細

咁撚多人屌9我

最尾補成6分鐘仲要最後一下咁易比人入有d鬼

主下一球咁好分都唔補一百幾十

我4.5s 9.5s死曬

重傷

竟然俾我汁番半格

太感動 又可以繼續輸下場

有無手足有水追下數

角大玩完

5倍幾9.5

VIU TV 有直播 李城

熱狗空難死未

猁 all in

以後下半場買熱狗對家就岩
摩佬垃圾戰術十年如一日

雲達

冇啊 咁岩見到就買 你都知我買開細

阿特難大

斷腳再死

拜仁秒輸未

3c停左

屌垃圾熱
我仲直屌-1

jumped

中

04 慕遜 1000000000000000000000000%

個重點係低過初盤買細

利華-2/2.5

夠膽轉番-1.5，即屌射精

祖輸左佢啦屌 on9

利華穩定演出

熱果場要幾耐先派到

fk堡

咩話？熱狗得返半格？

利華一如以往

唔夠膽買角大，話停就停

利華0:1

見佢熄左即場結果咪派

利華

其實點解利華第9讓第4 1球球半

你指大？

完場就知

6分鐘射左4腳
人地一射就入

派錢

熟悉的利華

戇尻利華 3穿1要斷

索察rc nice

Juv 3c？

利x阿狗盤

實力。。。

利華 13.5s 1.8

頭先12.5s 1.89

利華-8

祖狗Fg

大同細都得喇

我薯而家有300蚊，出角細有d驚

屌啲深盤永遠都弱隊贏

利華 3333

4444444444444444444444

阿狗角大又落

熱廁讓和驚險gelllll

派500開心下

Me

法撚角大叫都無得叫

德甲有冇上盤

留tg

愛狗末日近了

尤文圖斯當個人吧

@jacobyuho

一敏好似加柏

祖記場波垃圾到 係咁foul

阿又出奧燒
無pepe
角大睇定啲先

水 10.5 ok？

費雷rb都照贏會驚你利狗

薯條今日係未偷偷同我同路，針到癡線

祖 11.5s

般尼茅夫

屈仔

召集區

般尼首隊

Pjanic 罰球射到咁

留tg link

愛記

555555555555555555555

祖記等9.5b la

1:0

屌佢老母

德甲一哥又輸，咩話

門興

又跳番格

拜 利華 禾夫盤

中曬派銀

熱狗先贏三粒都可以嘔半格出黎，屌你老豆

雲達 fg

我 支持

騷逼又踏沉我隻太空船你幾撚時死

收啦 係你踏沉

望下邊個教
熱刺學人守

加柏 又輸
who燈呀dllmmmmmmm

祖半和有驚無險

一敏

狼 愛記

Sob

Preston平手
呃d傻仔就得 阿叔我係唔會上當

我城

你出你隻垃圾獸 賴咩

利物浦今場好大機會和

李城 利 愛華頓 唔知點輸

無沙拿

輸埋得唔得

城1.71

證據呢

讓和

04 比人入未

門興俾D爭紥

法撚輸埋

絕殺半大

唉屌留到亂哂
而家計 頭十留tg抽二派500

德甲下盤日

朗c100%gel

唔差在04輸埋啦

門興反cup 100 5 1

狼隊 利記

門興入未

屌買唔切

ok

阿記角大 上！

呢場想等live

我城要後上

加柏 法撚都下盤

法 0:1

是的

有冇大神派

鳩拍咩事呀屌

寶高買屈

拜仁入多粒

次次買法lun 都輸

利華 14.5s

阿仙奴落到1.75 1.95

李城平手？

其實成日咁多人話派錢 有冇人真係事後贏左會抽 今日好似留左幾次名 贏完就潛水 撚狗真係咁開心咩

淨係lm唔計
搵人幫手整理個list出黎 派多佢100

有冇打比郡手足

個peter就肯定走數 不過我都係lm 吹咩

拜仁入未呀頂你個肺

呢場無賽前，又3格?

*即場角

修仔要了

利華我屌你個閪 真係似會輸盤

直屌我城w

個odds 有d怪，我唔買

拜仁20 未

德甲唔撚係又下盤咁老土呀

法44444444
快手

半大1.77

法蘭克福 串慕遜加柏 jumped
jumped...

阿狗數角大會開始了

我唔係半大
我-2姐

阿狗3格黨?

廠3角有冇人

2格

上船啦各位手足

冇pepe 不了

個14.5得返3.6

客隊日

水晶宮下盤有冇????

想要打比郡

加柏 法撚搞乜柒

2:0 !!!!!!!!!!!

陪你驗腦

輸得啦
我燈9你
你同我同路

班友今年無火

利華-3c

利華啲角short咗

利華刷完未，癡線

交曬比你啦阿狗

利華角自己weak左

李城gogogo

#689 #701
Tg Londonnoobvshkjc

拜仁半大搞掂

直屌 狼win算

唔記得買利華賽前11.5

我睇岩個10.5 仲要中水 但無咩人講

尻柏 法撚都下盤 賭閪咩

雲達不萊梅入未呀頂你個肺

貝角大1

咩撚野norwich no live corner...........

Viu tv 我城

合埋眼買盤王李城

狼隊 04

無買，但心中有城
上呀

英超啲秒角多撚到

加柏同法撚禁屌輸波

不如博12M

有無人

法蘭7777

鳩拍輸盤了

阿記角大24

想開個大波姐，一粒都冇點賭

法7777777

03拜

得拜正氣，笑了

笑左

拜3-0

分粒比04啦

阿角大已死
比人吊打

隊隊禁屌都贏波冇人打防反啦

阿記兩隊都唔落底刷角 jumped

祖記6666666666666666

拜仁慕尼黑 [!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

-5

祖有10.5 了

李城屌到水銀瀉地

利華最好入多兩粒

我朗入未

邊個叫人買祖10.5s
係咁刷角輸死人啦

利送角

李斯特城1111111111111111

乜撚野加柏 法蘭

利華3:1ok?

個龍洗唔洗咁勁

李城-1
般尼首隊
阿記-1
利記讓和
嗌

水22222222

Bb點睇 大定細！

Ok 有同路了

李城222222222222

仆街了, 阿狗唔刷角啦而家

利狗應該輕鬆

阿狗0c

上面出左水 10.5

華西比人禁屌jumped

阿仙奴 0-1 修咸頓

阿狗輸埋

阿狗1-0

彩櫻: -12

修咸頓1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿記深盤

個個想送愛蛇一程

修咸頓goalllll

祖記77777777777777777777777

岩岩疤個場好撚危

阿記

我ok?

04半大24

阿角大了

愛蛇個樣 笑死

刷啦傻系阿

拖肥大波叫都無得叫

111111111111111
阿狗

利華都追到幾時到門興

廠111

阿記11111111111

修咸頓 fg cashed

阿 1c

屈-12c
愛-12c
阿-11c

無人買猁？

李斯特城333333333333333

阿狗夠膽死唔刷角

阿～～

阿記無限角了 落後

阿狗又落後強制角大咁能老土

尻柏 法撚 係搞咩事

廠2222

阿狗222222222222222222

阿記2222222222

今日見你叫左好多注了

阿記開12.5角？

11.5

一陣就cup la 叫叫叫 問問問
有用咩

一落後就爆到13.5
賽前黨大勝

阿狗33333333333

如果蝗個盤唔郁 剩係郁水位 今晚應該456

廠333

我城cls

一落後瘋狂有角 點入手

33333333333333333333333

拜易到，之前擺明逼宮

有冇link

你賭咩輸咩啦dllm

阿記又3格

蛆入未

阿3

阿刷撚爆佢！

快少少刷多幾粒啦愛蛇

賭咩輸咩啦

繼續刷快

祖11.5s

史浩克零四!!!!!!!!!!!!!!!

阿角大
愛角大
利盤
打比羊

中哂一個

德甲3場正氣
2場7到.........

想等買李城fg

阿記被人入完繼續被人屌打

比多球半大

講個笑話 阿仙奴主場

阿記笑死

朗Cgelgelgel

阿特1:0 juv
2x1巴打有得補了

阿仙奴角大又準備半場cashed

阿1-0

祖記你個仆街

利華 半10

永昌官比啲火我

啊特

阿又逼害領隊

點解李城咁勁依家...好似打極都有咁

阿狗快啦

阿特fg

角細冇聲出 靜哂

無呀 無入到 買左04 盤 等即場角 點知秒刷
15.5 入？

買祖雲驗腦未

唔買利華
買左法13.5s

Rc wor mama

祖狗食撚屎

阿仙奴 13.5s ？

1:1

狼隊入未？

法蘭對家rc

廠11

垃圾呀記 靠對家半大

利華唔係13.5s咩

完啦咩

刷啦仆街阿

拜仁唔買果陣就咁勁

。。。

祖記平手盤知咩事

殘體字

阿特 弗賴堡 雲達 加柏 法蘭
5串6點叫

殘體字輸硬

追阿特NG

禾夫rc

G chi

支持輸波

西布朗場場個盤都唔睇好 場場都贏 on9

暫時半大角大六連格中兩格
上呀

廠444

狼

0-1

阿記4444444444444444

狼隊gel

憤怒足球

仆街
般矛有咁廢咩...

利唔入比人入

狼 04

水晶 5555

撳屌

一下出左4場，薯條問我買邊場s好

利狗比人瘋狂禁屌

李城仲未入？

知咩事..咁你ALL IN佐對家未

羅c 對家12m

On9冇c朗都買

主場好似好勁 但有平手 知咩料

痴撚線今日連豬五口on9

All in了

避咗喇 賭其他算

猁

出左bill gor 姐不過我自己有買少少
channel出左法蘭 13.5s

狙

利9 10c dllm

鬼盤

杜塞 法撚 利華 都好危

祖不敗 最多走盤 大家放心

簡單d講 姐係狼gel得

俄仔兩球12碼開大波

李城-1
般尼首隊
阿記-1
利記讓和
嗌

今日豬哂 手足追數買家

我要狙走盤

串左莫斯科

燈撚到 開哂對家
都係繼續抖

cls俄仔主識反cup

跟住就利1-0

李斯特城

蘇超大波清泉

垃圾到

屌羅斯針...
買親俄超都西

精工入波未

水66666666

水晶66666

Add me ok?

布里斯托城比人射到崩潰
仲要讓波

英冠靜撚到

蘇超又想開哂半大

狼 屌多注Ng

祖記只求走盤

1001

得一球

屌你買乜撚嘢俄超on9 頂整場 跟住客隊係輸兩個12m

我城加油

狼隊入多球未？

些路迪呢隊pk會做欄路虎

基馬都3:0

1